譚仔土匪雞翼點解係3/5隻

比大食既毒撚同細食既毒撚食？

2個又分唔勻

3個叫3隻又唔夠食

點解全撚部都係單數

定tam剩做毒撚生意

焗你叫兩份

又黎

我新會然

因為土匪好小會雙數

正解

雞翼難啲分一半喎師傅

一個食肉一個食骨囉

一個食土匪一個食雞翼丫笨

好好笑咩

咩土匪呀孑然粉呀?

等你地鬥快食完碗麵夾最後個隻
咁佢就可以快d送客

學到野